冇人討論新出嗰隻龍珠激戰傳說?

有語音 畫面唔錯已經夠玩

冇人玩

[An] 新龍珠手機game Dragonball Legends soft launch中

咩語音？

有